一人一首唔係玩膠﹐但聽完會哭笑不得既歌

小弟拋磚先：
彭羚既《給我愛過的男孩們 》
成首歌就係講個女仔結婚果時﹐多謝返後生拍過拖既男仔：
「祝我幸福快樂
我愛過每一個 請保佑我」
係男既聽到‥真係多謝哂

肥婆隻雞甩哂毛

你唔愛我喇！！！！

其實首歌嘅主旨公廁 但我好鐘意聽

至少愛過數次 有過段段逸事
亦有一些燦爛處 似本戀愛雜誌
閒時 總算還可以 回味那幕幕舊事 在暗中自娛

有排成日聽
好輕鬆既一首歌
但我冇理歌詞講咩

巴打好中 就係公廁得黎又好聽